佐助條仆街真係牆頭草黎

帶土係佢同鳴人打完後幫佢恢復
幫佢換眼
點知呢頭出番黎就殺哂d絕
仲打埋帶土盟友兜
再出黎幫聯軍手
真係完美表現咩叫259

係木葉學完千鳥就走
跟大蛇丸玩熟咒印就殺埋大蛇丸
帶土幫佢換完眼又走去打柒帶土

計我話佐助唔係鐘意報仇
係鐘意25

佐助連佢呀哥一成都無 死MK

邊個對佢好就搞鳩邊個
連愛自己既人（鼬）想保護既野（木葉）都想出手破壞

LINK？

仲以為你講緊博人傳

已經唔記最後大戰咩劇情 亂到7彩又復活又打怪獸地圖炮
淨係記得凱打班

好簡單

第一階段（最撚悶最撚亂就係呢到）
穢土軍團+白絕 vs 聯軍

第二階段
兜vs鼬+佐助
斑vs五影
帶土vs鳴人+八尾+卡卡西+凱

第三階段（帶土變六道）
斑+帶土+十尾vs聯軍

第四階段（斑變六道）
斑vs凱+六道鳴人+輪迴佐助

第五階段
輝夜vs第七班

成個人生都是反絆期

基本上一開始鼬屠村開始已經搞到佐助有少少心理變態

太耐無睇
兜做乜變返好人？

證明童年對一個人黎講真係好緊要
佢個童年係真係碎撚哂

全家死不得止仲要比最親既人背叛
就算有做伊魯卡呢類角色去安慰佢都唔會有用
唯一可以令佢好過d既真係得處境相似既鳴人
小櫻呢到完整家庭既更加係完全唔會用黎交心

最唔抵係打得贏迪達拉

兜中完伊邪那美比人強制反省自我
唔比佢再扮其他人黎自欺欺人
當佢肯面對自我果下先脫離到伊邪那美既輪迴
之後佢選擇左救佐助

中咗鼬嘅伊邪那美，之後諗通咗走出looping就洗白白了

無端端咁話我。

迪達拉比佢完全剋制

啱，你見佢港女櫻都屌就知咩事

當雛田五十幾六十嗰陣鄒哂皮the 哂
港女櫻有百豪keep 到廿幾歲個樣(都仲係平)
就知佐助sick 食

不了，格又衰又暴力，我理得佢80歲都可以返去16個身體都唔屌

幻術催眠 你懂的

係佢眼中剩係得家族同鼬
呢頭當鷹小隊係condom, 果頭又team up返
用千鳥槍吉穿香憐，噏句warui就當冇事發生
香憐鳴人小櫻咁易就原諒佢根本得啖笑

入嚟睇鳩Sir的

打八尾果陣先覺得鷹小隊好似鳴人小櫻咁要保護
又話只想殺木葉高層

轉個頭又話要殺哂木葉村d人 視鷹小隊如糞土
果下個心路歷程真係睇唔明
剩係得香憐係咁話佢d查克拉變得冰冷
以前跟大蛇丸都唔亂殺人 去到鐵之國就開無雙

咁撚樣都得
扮其他人係咩？由細到大周圍做叛忍？

佢係保留意識咁loop同一個場景loop到你肯改過為止，你睇一次涼宮個永無止境的八月就知咁樣其實痛苦過中月讀

扮其他人好似因為想守護一個人而周圍做n面間諜，但最後做任時親手殺左佢，所以自我認知崩撚左